夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

咪煩

笑

煩

鬧我個名出嚟

！

sorlo

不 懶

做乜鳩

copy&piss都懶

好笑

煩過打

要加字！先好笑

-.-咁懶打你籮友

有幾好笑牙

又刷存在感

吸你入屎眼

好好笑

我死毒撚要靠呢啲搏上位

堅料定薯條啊

嚮入面長住了

冇改錯名